元氣之夜

上次太古城中心唱歌唱到片地開花

今次"完氣之夜"會唔會都漫延港九新界？